# SomeRandom

Some useful extensions:
Live Server
Auto Save
Prettier

хамгийн эхэнд git clone хийж авчихаад, branch -аа өөрчилнө: 
git checkout <таны branch нэр> -- та зөвхөн local дээрээ энэ branch дээр л ажиллана, main дээр ажиллаж болохгүй !!!

Хэрэгтэй комманд: git add . 
                  git commit -m 'холбогдол нэр бүхий зүйл'
                  git pull origin main --main -ээс өөрчлөлт авлаа 
                  тэгээд ямар нэгэн coflict байвал өөрийнх дээрээ заслаа 
                  тэгээд git push
                  (git push --set-upstream <таны branch нэр> -- эхний удаа push хийхдээ
push ийхээсээ өмнө бүрт заавал git pull origin main буюу main branch -ийн өөрчлөлтийг авсныхаа дараа л өөрийн өөрчлөлтөө push хийнэ )
                  дараа нь SomeRandom gitlab дээрээ орж үзвэл merge request гэж байгаа тэрийгээ main -тэйгээ merge хийнэ.
